拜仁又渡假，玩得開心嗎？

你老母又放假 你開心嗎